麻煩會然 大隻肥絲大隻入一入嚟

想問下你同呀肥屍哥咩關系

男女朋友

大隻肥絲係肥絲大隻嘅男朋友

肥絲係咪去左哈爾濱過聖誕

好掛住肥絲

肥絲成日去旅行嘅

佢話佢條仔好rich

其實我懷疑肥絲係做老師
佢應該有well education
佢真係識幾多嘢
有以前中代瓊姐感覺

然你老母

條麻甩佬應該係做雜誌既gay佬 高登個ac開埋d gv post

羊其實你呢
鍾意男定女？

同你條柒頭比個撚個都well educated 架啦

仲有呀，柒就唔好學人講英文啦，係well educated呀，唔係well education呀on9

小學畢業未呀讀屎片

咁我係咩

關你Q事

肥絲芬蘭好玩嗎？

你都on撚柒鳩，智商咁撚低唔怪得日日俾本癲狗玩啦 要係度用well education既話，句中文跟本就唔應該咁打，應該改為“有受過well education”，並唔係“有well education”，好明顯條傻鳩係想表達“有well educated”既意思而用錯字眼啦懵撚

你睇你條傻撚，又俾本癲狗完美KO

姐係佢連中文都都打撚錯囉on9

LM